其實唔同中國對抗就好快有普選，咁.......

澳門有未?

唔好咁啦

指定左後選人嘅普選，就衰過無普選

中国自己有未，北韓有未？

你咁串做乜撚呀

投薯片咪有民主囉